大家玩三國志用開咩角色/勢力

公孫恭

董卓

呂布

馬騰/公孫瓚(鍾意角落頭位)

孟獲 嚴白虎 公孫恭

有無人好憎玩一開始好多城果d勢力
覺得好煩同好悶

太廢，不了

玩戰略game要小勢力起手
太多會管唔住,但係由細慢慢發圍又管得到

劉備 得1個城唔洗煩但有名將打人

三國志13真係垃圾到
個威力加強版好似都係一pat屎

係
同埋一個城打成一個州
好有成就感